msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: PayNow Payment\n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-23 10:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-23 10:47+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: paynow-payment.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;"
"esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;"
"esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/class-paynow-payment.php:105
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: includes/class-paynow-payment.php:106
#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:36
msgid "Payment Settings"
msgstr "付款方式設定"

#: includes/gateways/abstract-paynow-payment.php:24
msgid "Proceed to PayNow"
msgstr "前往結帳"

#: includes/gateways/abstract-paynow-payment.php:56
msgid ""
" is a payment gateway provided by <a href=\"https://www.paynow.com.tw/\" "
"target=\"_blank\">PayNow</a>"
msgstr ""

#: includes/gateways/abstract-paynow-payment.php:65
#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:83
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:96
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:95
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:88
msgid "PayNow Payment Detail"
msgstr "PayNow 付款資訊"

#: includes/gateways/abstract-paynow-payment.php:115
msgid "Paynow Payment Gateway"
msgstr "PayNow 付款方式"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:32
msgid "PayNow Barcode Payment"
msgstr "PayNow 超商條碼付款"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:96
msgid "Paynow Payment Detail"
msgstr "PayNow 付款資訊"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:98
#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:125
#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:85
#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:114
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:98
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:128
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:97
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:132
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:90
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:128
msgid "Transaction No"
msgstr "PayNow 訂單編號"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:101
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:104
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:106
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:136
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:99
msgid "N\bew Date"
msgstr "產生日期"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:104
#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:128
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:107
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:109
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:137
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:102
msgid "Due Date"
msgstr "繳款期限"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:107
#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:133
#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:91
#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:117
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:110
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:133
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:112
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:142
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:105
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:131
msgid "Pay Status"
msgstr "付款狀態"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:109
#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:131
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:112
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:132
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:115
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:140
msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:109
#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:131
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:112
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:132
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:115
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:140
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-barcode.php:127
msgid "New Date"
msgstr "產生日期"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:32
msgid "PayNow Credit Card Payment"
msgstr "PayNow  信用卡付款"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:88
#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:116
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:130
msgid "Card Last 4 Num"
msgstr "信用卡末四碼"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:97
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:111
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:136
msgid "Payment Error Description"
msgstr "錯誤說明"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:121
msgid "Error Code"
msgstr "錯誤代碼"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-credit.php:122
msgid "Error Description"
msgstr "錯誤訊息"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:32
msgid "PayNow ibon Payment"
msgstr "PayNow ibon  付款"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:101
#: includes/gateways/class-paynow-payment-ibon.php:129
msgid "ibon NO"
msgstr ""

#: includes/gateways/class-paynow-payment-response.php:68
msgid "Success"
msgstr "付款完成"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-response.php:78
msgid "Fail"
msgstr "失敗"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-response.php:148
msgid "Recieved P\bayNow payment completed notification"
msgstr "收到來自 PayNow 的付款完成通知"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:32
msgid "PayNow Virtual Account Payment"
msgstr "PayNow 虛擬帳號付款"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:100
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:134
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:93
msgid "Bank Code"
msgstr "銀行代碼"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:103
#: includes/gateways/class-paynow-payment-virtual-account.php:135
#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:96
msgid "ATM No"
msgstr "ATM 帳號"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:32
msgid "PayNow WebATM Payment"
msgstr "PayNow WebATM 付款"

#: includes/gateways/class-paynow-payment-webatm.php:135
msgid "Payment Error Code"
msgstr "交易錯誤代碼"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:17
msgid "PayNow"
msgstr ""

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:39
msgid "Shipping Settings"
msgstr "物流設定"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:58
msgid "General Payment Settings"
msgstr "一般設定"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:63
msgid "Debug Log"
msgstr "除錯紀錄"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:66
#, php-format
msgid "Log PayNow payment message, inside <code>%s</code>"
msgstr "在<code>%s</code>中紀錄除錯訊息"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:74
msgid "API Settings"
msgstr "API 設定"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:76
msgid "Enter your PayNow API credentials"
msgstr "請輸入您的 PayNow 串接資訊"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:80
msgid "Sandbox mode"
msgstr "測試模式"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:83
msgid "When enabled, you need to use the sandbox-only data below."
msgstr "當啟用測試模式時，請填入測試環境的串接資料。"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:87
msgid "WebNo"
msgstr "商家帳號"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:89
msgid "This is the WebNo when you apply PayNow API"
msgstr "這是您申請 PayNow 時的帳號(公司統編或個人身分證字號)"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:94
msgid "Transaction Password"
msgstr "商家交易碼"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:96
msgid "This is the Transaction Password when you apply PayNow API"
msgstr "這是您申請 PayNow  時的商家交易碼"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:101
msgid "Merchant Name"
msgstr "商家名稱"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:103
msgid "This is the Merchant Name when you apply PayNow API"
msgstr "這是您在申請 PayNow 時的商家名稱"

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:185
#, php-format
msgid "Manage the \"%s\" payment method"
msgstr ""

#: includes/settings/class-paynow-payment-settings-tab.php:185
msgid "Manage"
msgstr "設定"

#: includes/settings/settings-paynow-payment-barcode.php:13
#: includes/settings/settings-paynow-payment-credit.php:13
#: includes/settings/settings-paynow-payment-famiport.php:13
#: includes/settings/settings-paynow-payment-ibon.php:13
#: includes/settings/settings-paynow-payment-virtual-account.php:13
#: includes/settings/settings-paynow-payment-webatm.php:13
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/關閉"

#: includes/settings/settings-paynow-payment-barcode.php:15
#: includes/settings/settings-paynow-payment-credit.php:15
#: includes/settings/settings-paynow-payment-famiport.php:15
#: includes/settings/settings-paynow-payment-ibon.php:15
#: includes/settings/settings-paynow-payment-virtual-account.php:15
#: includes/settings/settings-paynow-payment-webatm.php:15
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: includes/settings/settings-paynow-payment-barcode.php:19
#: includes/settings/settings-paynow-payment-credit.php:19
#: includes/settings/settings-paynow-payment-famiport.php:19
#: includes/settings/settings-paynow-payment-ibon.php:19
#: includes/settings/settings-paynow-payment-virtual-account.php:19
#: includes/settings/settings-paynow-payment-webatm.php:19
msgid "Title"
msgstr "付款方式名稱"

#: includes/settings/settings-paynow-payment-barcode.php:21
#: includes/settings/settings-paynow-payment-credit.php:21
#: includes/settings/settings-paynow-payment-famiport.php:21
#: includes/settings/settings-paynow-payment-ibon.php:21
#: includes/settings/settings-paynow-payment-virtual-account.php:21
#: includes/settings/settings-paynow-payment-webatm.php:21
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "這是使用者結帳時看到的名稱。"

#: includes/settings/settings-paynow-payment-barcode.php:22
msgid "Paynow Barcode Payment"
msgstr "PayNow 超商條碼付款"

#: includes/settings/settings-paynow-payment-barcode.php:26
#: includes/settings/settings-paynow-payment-credit.php:26
#: includes/settings/settings-paynow-payment-famiport.php:26
#: includes/settings/settings-paynow-payment-ibon.php:26
#: includes/settings/settings-paynow-payment-virtual-account.php:26
#: includes/settings/settings-paynow-payment-webatm.php:26
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: includes/settings/settings-paynow-payment-barcode.php:28
#: includes/settings/settings-paynow-payment-credit.php:28
#: includes/settings/settings-paynow-payment-famiport.php:28
#: includes/settings/settings-paynow-payment-ibon.php:28
#: includes/settings/settings-paynow-payment-virtual-account.php:28
#: includes/settings/settings-paynow-payment-webatm.php:28
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "當使用者結帳時會看到的說明。"

#: includes/settings/settings-paynow-payment-credit.php:22
#: includes/settings/settings-paynow-payment-virtual-account.php:22
msgid "Paynow"
msgstr ""

#: includes/settings/settings-paynow-payment-famiport.php:22
msgid "Paynow FamiPort Payment"
msgstr ""

#: includes/settings/settings-paynow-payment-ibon.php:22
msgid "Paynow ibon Payment"
msgstr "Paynow ibon 付款"

#: includes/settings/settings-paynow-payment-webatm.php:22
msgid "Paynow WebATM"
msgstr "PayNow WebATM"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#. Description of the plugin/theme
msgid "PayNow Payment"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "<a href=\"https://www.paynow.com.tw/\">PayNow</a>"
msgstr ""
